有無人已經自從612開始已經不消費

有𨶙心機消費出街食飯，雞都叫少咗
繼續不消費會唔會有用

消費精液

肉便器

根本心情都無埋

日用品大部分都係外國網購

樓主叫麻友雞？

見到好多大減價

我!但我無叫雞

甘係有用，直接卑商家壓力

有冇麻友冇著衫周地走果張

極小消費

我

手袋唔買住了 有錢都捐哂出去

有錢都捐左
或者買裝備

真係買野就外國貨

Deep fake 就見得多
Nude p做泳裝相係咩玩法

多咗好多消費

係GEAR同物資上面

俾番件衫佢著

老老實實 呢排少左支那人條路好行左